咁多位手足 聽我講一句9.21真係唔好去沙田

啱啱講左下星期會審議人權法
就有一堆風向撚話去沙田同班蝗蟲開大片
聽我講 9.21 一係舉行遊行 一係靜坐 一係就去商場涼冷氣
唔好去同班支那蟲打 佢地只係condom
我地少一個就真係少一個
當初既 齊上齊落 一個都不能少去左邊
同佢地鬥百害而無一利
唔好話咩做咩要驚佢地 人多就咩都得
唔好傻啦 佢地有班黑警幫手
我地係必輸
比個空城計佢地
佢地拎刀係合法
我地拎棍係犯法

聽我講好唔好
靜靜地等人權法過左先

我個甩p帳唔記得左密碼

得返個p牌帳
推唔郁都照推

我個甩p帳唔記得左密碼
得返個p牌帳
推唔郁都照推

其實佢地Condom都不如

所以叫班手足唔好同佢地打

同意

多謝你

屌你海賊王就上熱門

呢啲就成世上唔到

連登力量

唔緊要啦 聽講好似都關關地香港事

推

盡力推

仆街 係海賊王最新個集漫畫
唔係堆圖

連登有愛

推呢個

推..

大力推呀

唔去唔去

真係唔好去

真係百害無一利

推呀，我都有無電台po 無人理

多謝各位幫推既手足

大大力推！！！

tui

唔好出，等佢地自己玩。

我上緊堂都推 你地唔係唔推

幫下手推啦

勇武手足唔好比憤怒埋沒左理智

唔好出，唔好中計

Push

幫下手推啦

勇武手足唔好比憤怒埋沒左理智
佢地只係condom

唔好出去呀 真架

推
唔好去
敵進我退

push

我係勇武都唔會打
死緊

幫推

多謝曬你地幫推

等馬迷大戰白衣人算啦

咁其實會唔會應該連屯門&元朗都唔好去？

空城計

連儂牆比人拆咗可以再起

手足冇咗唔係次次都有架

幫推 佢地出黎唱國歌我地就返歸涼冷氣 佢地唱完就會自己走 啲文宣無曬可以再貼 但手足比人拉就難救 唔好衰衝動覺得可以一炮清曬啲廢老 到時大把狗

去港島九龍啦 新界啲牛屎佬唔洗理佢地
利申 新西仔

Pish

agger

香港人
缺一不可

沙田？不了

pish

係呀 分化撚夠膽就話諸葛亮既計謀冇用

921只去屯門

幫推！
齊上齊落啊手足！

非常同意

921光復屯門

唔去

邊撚個話要去沙田

去屯門

開個新AC帶風向

人不犯我，我不犯人，沙田由9佢地去，佢地入屯門搞事先還手

同意！真係唔好同佢哋硬碰！
同佢哋打交唔同同黑警打
同黑警打係有好多cam 影住
但同佢哋打唔會
同佢哋打只會助長佢哋氣焰！
等佢哋自己無癮敗走啦！唔好送頭

推，唔好去

應該通知埋商店
等佢地落閘
好似早前元朗咁
成個死城
睇下仲邊有人俾佢斬

歡迎起我底 香蕉sir 我幾時有害過手足

要做就做有野既野

君子報仇 十年未晚

革命成功後 呢班人會被我地逐一清算

正評

除左最後果句
過左人權法未都唔應該同佢地硬碰硬
果班比警犬更condom

屌班友仲話海賊王跟得香港貼

去屯門騎牛牛

推推推

應該勸埋何律師,鄉黑,愛國陸毛, POPO同喬裝為示威者嘅公安武警解放軍都唔好去.
你地同示威者,馬迷或沙田居民都好,狂吸山埃催淚煙而有乜冬瓜豆腐係無所謂.問題922沙田係要跑馬,D馬吸入呢D山埃殘餘而狂性大發嘅話,咁就唔係少跑一日,少幾億養POPO嘅問題,而係永久陽痿嘅問題.
三思......

推
唔好中計呀？

自己覺得冇必要入沙田
一. 入沙田一定會開拖，一定上新聞
到時其他活動只會俾亂打廢老新聞蓋過曬
二. 大西北有香港人活動
921有屯門牛，亦有元朗

從來冇見過藍屍敢吹雞入我地主場搞事
有嘅都係小數傻鳩入黎俾人打撚到仆街

唔好去沙田啊！！！！

921 屋企要人

同你推下啦

921有更重要既野做
就係去屯門同元朗
屯門要光復
元朗要靜坐

由得佢地搞事 唔洗主動出擊
再黎一次721 831 警狗何妖定必滅亡

但見佢地想開拖 就必須開波

會唔會放下風想嚇下人
好似之前果200件南亞刀手咁

友佢地搞，拆左牆咪再砌
我地講言論自由

921黃竹坑！！！921黃竹坑！！！921黃竹坑！！！

寧可信其
不可信其

手足條命值錢過啲支那人好多

何律師應該領導鄉黑,POPO,陸毛同喬裝為示威者嘅公安武警解放軍去其它地方玩嘢.
沙田跑馬地唔好去,OK? 唔係話在乎豬乸人(包括何律師,鄉黑,POPO,陸毛,喬裝為示威者嘅公安武警解放軍,示威者,沙田居民,馬迷)嘅人命或健康問題,而係D馬,屌你.

21本身已經有屯門同元朗兩個活動，唔洗去沙田分散人手啦

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

大西北一日遊

原本海賊王就係講革命喇

推
但去到嗰日如果有一個人去咗，
就會有人開post叫人去幫拖
所以唔去既話就一個都唔好去

擺明set局 唔會咁傻豬啦

呢兩日落沙田貼文宣 搵區議員幫手提下街坊
淨係連登宣傳無用

敵進我退!

721
831

不要說不去沙田 試下說去光復屯門

唔好去啊

上左熱門啦
比多啲人見到

連儂牆佢撕一貼千唔好送頭

我想去影相喎

雖然我都支持唔好去沙田

盡推

推 唔洗入沙田

Push Agger

喺屋企涼住冷氣準備新文宣
第2日落去貼返

一個都不能少
大家加油

呢個關鍵時刻真係唔好兵行險著
人權法係美國籌備緊
香港人宜做一定要方向正確（9.29 10.1）

呢d旁門左道嘅伎倆 今次真係要無視
可預見到時一定有黑警扮示威者同鄉黑互打
唔夠打再上連登開post吹雞叫人落區幫拖 實則送頭

9.21 忍 一定要忍！
邊個叫人去沙田送頭既 司馬昭之心

兄弟唔好去！係陷阱

前半段贊成 921唔好去沙田同佢地硬碰

但係後半段 樓主話要靜待人權法通過 我就唔太同意 我覺得其他地區工作如繼續 例如光復行動 放映會 唱國歌

唔好令場運動降溫係首要任務

推！

唔想手足被捕

幫你推

大大力推

咁樣嚇人主動令商場提早收鋪 仲好
同埋始終都係香港人活動行先
一齊去大西北啦

一方面話921唔守沙田，一方面話921元朗靜坐，你哋覺得元朗出嚟嘅黑社會唔會守元朗定係北角福建佬唔識搭港鐵？

講得佢，記唔記得有日佢地係北角吹晒雞，結果係富臨飲茶飲足成日都無得打，幾慘呀。

唔好去沙田！

屯門啊

從來沙田都冇活動
主線係屯門

仲有元朗

我既靜靜係指 唔好做啲打鬥野 唔好比外國見到我地暴力

各位有誤解我講對唔好意思先

主線從來都係屋企

Cant agree more, pushhhhhh

不打了！
打完有失自己身分

過咗人權法先

P牌都照推
手足一個頂佢一百個
唔好蝕俾佢地呀
撕一貼十
人多人去只會俾黑警有機可乘
人少去隨時損兵折將

但勇武有勇有謀 一定有plan
反而擔心無乜planning既手足跌入陷阱送頭

同意
我地對象唔係班垃圾廢老
而且只係文宣紙
不嬲一兩日就比人撕一次架啦
撕左咪貼過
等佢地on99企一日
無謂同班廢老一般見識

我朋友係福建人

佢話何生琴日係街比馬迷鬧係過街老鼠

新聞訪問阿叔又係咁鬧何生

何生依家準備吹大雞要打馬迷 開始召集福建幫

仲話呢排一見到有人拎馬經就話要打

佢地今次唔係針對果班暴徒曱甴

係針對我地班馬迷 各位黎緊跑馬既馬迷要小心！

好人一生平安

我信新屋嶺有死人有強姦

誤解咗樓主 講返聲唔好意思先

但係我想補充一句 我地係唔會主動挑人機 但係如果有手足俾人搞 我地一定會出嚟打到條友仆街 到時就唔係暴唔暴力既問題了

岩，冷處理9.21沙田，尤得班人撕，我地之後再貼

好

推
係屋企睇直播馬騮戲

921 屯門

全世界包括記者都唔好去，但有無方法整治班黑社會，例如痕粉或者蟲。之後係屋企打爆999佢!

老實講，我唔相信再有721 事件

不過你意見我接受，反正主線其實屯門

驅逐共黨 光復香港

Aggee, 幫推

唔好去沙田，但要standby其他區可能出現既落單貓仔

721831

講真，個日會係佢地擔住国旗既出醜show，大家等食花生

BTW 點樣先會甩P?

真！
推！

幫手推

出門口就係送頭，在家抗爭先係正道

出門口已經送頭，係屋企打機仲好，準備好打mhw未

推 唔好送頭

岩，對家活動冇需參與

無錯,目標唔係呢班condom,由佢地自己圍爐,咪9理佢地,當休息一日

Strong push
Stay home enjoy air con

幫推,等人權法一過,呢班撚樣都會比人清萛,去嚟送頭咩,黑警分明唔會拉佢地

10點鳩叫
921光復屯公
929全球反共

打緊啦

其實佢地派埋自己友去扮黑衫都唔奇

up

921嘆冷氣

推一推

借post

其實佢去沙田,你去佢元朗都好啵.721兩個月喇.

921未係721兩個月?

沙田柚唔係傻, 絕對唔會亂黎.

721 兩萬幾個999 call點解唔接唔理? 警署點解要拉閘結業? 800個恐怖份子有幾多個係係片就已經辨認清楚. 港警到家下拉咗幾多件?
屌你,唔好側側膊,當無件事發生過.家下好多受害者都告緊你地.

認真 人地都話哂畀你地聽沙田係陷阱 你仲要踩入去想點

齊上齊落

推到過人權法

aggar

最緊要係通知d沙田街坊避一避

人權法緊要D

推啊

你又啱

比個空城計佢地 x1

good idea !

立即普選 否則攬炒

每一個勇武手足對我地都好重要

非常同意，我地最近一定要和理非咁先贏得盡

agger
左膠式等人權法過左先
唔係唔爭取
但係人地先讚完叫你大致上和平爭取
轉頭就吹雞開片

藍絲集中資源既地方
我地冇理由要同佢硬碰硬
我地去第二度
佢地就只可以好似傻仔咁企係度

無錯。就算還拖，都會俾人拍片，抹黑，話我們係恐怖份子。俾人打傷，俾黑警拉更不值。共匪就係想郡眾鬥郡眾，咪中計。

否則變成另外721或831

推！！！！冷處理！！不落單！！！！
和理非：撕一貼億！！！！！

推唔到都幫你留個言

P牌沙田友表示：921仲去沙田？
去大西北好過

見字請自發幫推一個行動POST 唔該兄弟

推一推
921屯門賞花，之後去元朗食飯。

幫你推一下,
雖然好想帶棍守連儂, 但你地吹留力風吹到咁恆, 我估多數人數唔夠....
尊重你地一次啦, 不過手足們貼連儂D心機真係唔想佢被糟蹋

無謂硬碰硬呀 佢地condom 一俾錢一車車咁大陸嚟
我地買少見少
留嚟打大佬用
俾班chinazi柒出國際算喇

目標係打倒港共政權，唔好同班condom亂嚟住
人權法案未過冇咗道德高地就麻煩
我地係正義之師， 唔需要同啲社會垃圾好勇鬥狠

岩呀，同佢地開拖曬gas,我地用哂佢地維穩費，咁多香港人唔洗一日就可修復個牆

(轉)請通知大家今個星期六不要去沙田, 也不要去元朗/粉嶺/荃灣/北角/炮台山/西環和金鐘, 另外千萬唔好去守連農場, 由得妖魔黑警撕紙, 之後大家才可以貼得更靚和更有代表作 (讓記者向全球發佈), 無需要去送頭/被捕和被國安/黑警殺害.

推 唔好去沙田

支持
等啲風吹到好似722咁話百幾個流浮山刀手咁
變死城就啱
無必要硬碰

Tui

p牌幫推

推呀屌，921沙田戒嚴

都講咗好耐連儂唔駛守
撕咗就再貼過
呢三個月都係咁過

唔知點解要去打

推
如果對家扮係我地人被佢地打
上連登叫救人 咁點拆

敵進我退

頭腦要冷靜 心要熱

錯喇,921可以係721受害者同原告齊齊係元朗站靜坐24小時,哭訴POPO, 鄉黑同港鐵721惡行並解說索賠官司最新進展.
CALL 晒所有國際媒體同環球時報胡錫進去現場採訪
當然全港市民亦可以前往慰問同了解. 咁係好和平好理性.
絕不接受POPO,鄉黑乃至港鐵光天化日下再嚟第二次或第N次傷害.
我告咗POPO,港鐵, 你們可以打我鳥.

香港721受害者會否不如一個大陸國安記者付國豪? 人地係單槍匹馬面對千計對立人群.
我告鳩咗POPO, 港鐵,你們可以打我了.

去元朗我無意見
但沙田唔去得

傻啦 佢地實係郁手先 暴力啲 輸左有國際關注 加速運動成果 驚西咩

推呀

又傳係18區都會有wor
Btw 佢地目標係清連儂牆。
俾佢地清，清完我地先再貼。

岩呀
對家幫緊手18區罷買
做咩要去阻止人

咁921全港市民去元朗站慰問係元朗站靜坐24小時嘅721受害者嘅同時
而何律師帶領鄉黑,愛國陸毛,POPO與喬裝為示威者嘅大陸公安武警解放軍大鬧沙田,狂噴山埃催淚煙,係佢事. 問題第二日922沙田要跑馬,D馬吸入山埃殘餘而癲狂,跑到亂晒籠甚至衝出跑道狂踩騎豬嘅話,就唔係少跑一日少幾億個問題,係本港跑馬事業永久陽痿, POPO份糧要扣26666x8/月, 我諗百分之九十七點4嘅POPO,即刻淪為負資產
咁反差好大, 一定要CALL齊國際傳媒同環球時報胡錫進去元朗站採訪.

靜靜地贏.gif

一齊騎牛入大西北啊

所以晏晝去屯門 夜晚去元朗

PUSH

一齊自製宵禁

一個都不能少

唔認同「靜靜地等人權法過左先」
但係同意唔硬碰 （雖然班9佬輸硬）
但係popo到時實拉手足
咁拉法 我10.1點同你地玩

推 屋企要人

__________________________
星期六
屯門公園再光復
721恐怖襲擊2個月元朗靜坐

星期日
機場交通壓力測試4.0

五大訴求 缺一不可 921屯門元朗 922參觀機場

921屯門元朗 922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

認同

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

Pushhhh

721

你都on9 叫成個沙田戒嚴好冇

【文宣】立即煲上國際！共產黨將成為第二個納粹黨！（2）

921唔係元西靜坐咩？紀念721恐襲嘛

星期六 再光復屯門
星期日 機場4.0

聽哂你話幫你推~~~~~~~~~~~~~~

大家一齊加油
就等多一個星期, 就到國慶

屯門元朗要人

推

其實我諗921有無需要元朗靜坐都停左先？對家吹哂雞而又知我地會921去元朗 對家突襲黎元朗會好危險

手足要齊上齊落ar

Push, 去光復屯門元朗好過

真心 聽下樓主一言

今次唔係我地驚左佢
只係我地要戰略性避戰
我地要打大佬唔係同卒仔打呀

幫推，唔好送頭！

推阿！！！！！

去屯門 夜晚再去元朗
721 831

Push 921唔出街！！！

有無沙田友
一齊落去跟隊踢波
保護學生

係

唔好中計

我聽你話

推爆佢

1

留力十一

唔去沙田

921 沙田無人

一個都唔可以少

推你

我呢個屌P牌既，今次都撐你

921沙田會戰CP值太低,
唔撚好去啦

大家係家中休息一晚啦

幾張紙，真係唔好講咩野連幅牆都守護唔到，點守護香港，呢d膠論。

最重要係人權法，先做港府重擊，真正教訓藍絲係人權法，唔係拳頭

太子冤魂索命, 搵的死警犬黎索就岩啦

721全部同我入屯門
夜晚再去元朗

好想幫推

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

珍 推推

上

支持 記住本來既目的 唔係去打交

擔心手足返歸嗰陣被追擊
或者打街坊交數

8.21 9.14 9.31

街坊會醒水唔出門。手足就夜啲先返啦

大家仲記唔記得連儂牆既意義?
唔死守, 撕一貼百
佢地21號撕, 我地22號一起貼
唔好去!!! 別中計!!!
21號留番黎影印文宣

推!!!去屯門騎牛牛

幫推一下

無錯
入屯門啦
9 2 1
大西北
【921 行動】跟我講一次！921！大西北！

大力推呀
唔好去
dllm 我幾時甩p

由班鄉黑自己出醜啦

連儂牆我地齊腳好快就搞掂再痴過
但係手捉無咗就無咗
仲要而家用條命去搏 唔知會唔會送入新屋嶺
留返去做D更有價值既時刻先搏過

支持唔好送頭

好重要，唔好被另一個721重現係沙田

101一齊賀佢老母

香港有幾大
班廢老殺入屯門有幾難
或者等屯門散水再埋伏都得
根本無得避

831

係屋企涼冷氣！！！！

對準政權，同埋縱容警暴

我沙田街坊你話我知點做好

等

我

幫

要一齊贏

你

去沙田食鴿鴿

唔好同班蝗打，佢哋爛命一條
撕一貼百，我應承你一齊update連儂牆

今次係少你一個就真係少好多

We know how to rebuild

咁要宣傳埋去邊先！
921 一齊去光復屯門呀！

保留實力10.1總動員

最多做臥底影下相好啦

嗰日一定會有狗扮手足比鄉黑打
要引我地救人

肯撚定,或者打鳩女人/細路
然後就有人正義凜然話唔係咁都唔救阿
跟住成隊衝哂入去配合人劇本
連登就會有班人話尊重前線決定
搞到一鑊粥屌完一輪後就有po要話多謝勇武

次次都係咁

正解

唯有去馬場

幫推
來屯門吧

推上去

唔好送頭

推到前線睇晒

唔駛成棚人同佢對撼既，喺外圍唔小心跌咗啲雞蛋入去班蛋散度，或者住樓上唔覺意推跌啲盆栽落去

其他手足咪比你地賣左...

推上去!

推
真係唔好去沙田
我地手足小一個真係影響好大
等班廢老onon99咁喺度疊馬

推，多個意見

推多次

1200 人聽個P仔唔去仲讚好

連登多弱智

支持
有班仆街係咁叫人去

推
空城計到時等班老黑做多左打錯普通市民我地就贏左
打呢班友幾時都得 唔洗等人地吹哂大雞咁冇jetso先打既

612 721 811 831

921 2點集合 屯門公園再光復
921 7點元朗靜坐 勿忘721
922 機場交通壓力測試4.0

921唔好去沙田

黑衫人就=係我地??
唔比佢地互片? 又做大龍鳳?
你失焦啦 巴打

有冇諗過佢哋都識轉場？
我唔係想講咩，總之萬事小心

唔可以靜住過
921屯門 922和你suck 要去
一冷卻落嚟就咩都無

721屋企要人
陪屋企人涼冷氣

咁咪由佢地互片囉
自己手足不被捕不受傷就ok

住沙田嘅係咪唔好出街

佢地只係痴住厠所粒鼻屎

比人打會還手 但我地唔會主動出手 謝絕左膠

721唔見人 831打死人 921屯門見

我哋連呼吸都係犯法的

幫你推30次

1/30

2/30

3/30